老實講 遺書寫係牆度真係幾醒目

寫係紙度/其他地方真係隨時比差佬收撚埋

但係要比返清潔費

仲可以即時比記者影到放去多媒體

洗牆果個會唔會有陰影

洗乜洗
上一層油就乜都無啦

跟住過一排出啲字出返黎

蝦

戇進仔：因感情問題

事實係黑警咁都可以收埋 屈人感情問題

屌你老母 好撚好笑?